點解日本仔死都唔肯拍頭文字D真人版？

當年香港版上既時候，班日本仔/fans屌撚到仆街、一文不值，咁點解佢哋咁多年都唔敢自己拍返套

Btw, 如果拍既話搵佐藤健做拓海一流

冇動作指導？ 飛車手佢地一定有 但有冇人識拍又一回事
印象中日本電影飛車片段都係流流地 冇港產動作片果份刺激感

日本仔拍動作特技片不嬲廢

版權問題？

香港都拍到

因為點拍都會比動漫迷屌

長澤正美做夏樹
「我買咗件好性感既泳衣呀」

香港買咗版權踢呀嘛

可能頭文字D成本高 架仔少畀錢入場睇真人戲 得柯南屈票房

夏樹呢隻雞一定係搵麻友
別無他選

Tokyo Drift

真車拍好貴

主要舞台都俾政府做晒手腳
好多情節還原唔到

尤其喺嗰啲自己根本唔識揸車 淨係睇頭D打飛機嘅毒撚

好撚正

拍得最多係日本仔自己

日本比人屌開架啦
咁多套真人化

套戲我當90分鐘
有80分鐘會0徒響講大道理度
10分鐘拍哂1,2,3 stage所有battle加engine blown

香港版好難比人超越到喎，冇理由自己攞黎柒

或者咁講，頭d裡面既車手最出名果幾個都有陣古惑仔味（除左拓海個毒撚同埋神右果d老屎忽）,如果講古惑仔冇咩亞洲國家可以超越到80至20年代既香港，所以你先睇到頭d 既角色代入得咁好

日本仔唔識拍動作場面

講經呀？

事實港版頭d係垃圾
靠對白推上神枱

老啦宜家 早多五六年既話仲得

best motoring，hot option飛車片好正喎

依家都仲好正呀

他們不想毀掉頭D

正喎 我怕到最後都係山崎賢人炸

佐藤健似啲，佢係億男都做過毒撚

用曬電腦CG拍架啦

10年前有灣岸

因為無得同我地港版鬥啊鬥啊鬥啊鬥啊

諗起加啲咩愛乳勇氣同說教對白劇情真係想訓

三萬yen?

港版其實算拍唔差
你睇下美國佬拍pokemon 同龍珠

好悶，睇到訓著

pokemon算喺咁la

有無人揾到粵語動畫版睇 比錢都可以

但夏樹setting係好細個 佢雖然仲係正 但顯老

會唔會有下一套

拍到蒙面超人咁你睇唔睇

隻歌好紅

灣岸柒過一次 邊敢拍

鬼佬都唔敢搞pokemon正傳
名偵探比卡超本身適合拍做戲

個 post 咁熟口面

日本戲通病。。。最鍾意打嘴炮。。

一陣又帶起d乜柒跟風效應多左人去片車又入佢地數

你要知道日本電影幾咁廢

真係講經
咁撚垃圾都放上嚟

1. 灣岸已經柒過

2. 頭D fan base太勁，少少改編已經接受唔到

3. 外國戲喺車戰訂左好高標準，一有比較就收皮

會變到好似日式愛情劇咁

屌你老味有冇睇撚哂1至6全集呀柒頭
冇就收嗲啦

我完全睇到瞓著
果堆飛車特技真係得啖笑
係杜汶澤出嚟先有得笑下

近年果套 真人pokemon 已經算可以接受

有聲

好似頭D電影都係搵日本人飛車

拍得好睇又係另一回事

下邊突起左

當時條女係佢？

港版頭d係中文圈以外咪又係比人屌到仆街
根本係靠對白食糊
連登仔熟到可以玩對白接龍
但外語系觀眾唔明你d位笑點係邊

之前睇真劍佑套賽車戲overdrive我覺得唔差

琴日開始煲返 得返bilibili有粵語版

stage 5無

你睇下灣岸拍成點

自己cut段精華出嚟代表套野
然後同香港頭D冇咩分別比人笑
就喺到發都脾成熟啲啦小學雞
咁撚廢嘅車戲我就肯撚定唔會睇啦
廢事睇完好似你咁盲撚左

一拍正傳就肯定變第2套龍珠

巴打同路人細細個租vcd 睇哂六集覺得好型
頭d 對比起呢d 只不過係誇大左既產物
呢套先代表到日本80-90年代玩車文化
而且仲有土屋客串

隻歌好似東京熱開頭

呢套係車入面和前望d cam唔得
好明顯升高左

選角應該好多選擇

事實係 作為頭d迷 第一次睇電影版真係屌左出來
連R34都drift cls
侮辱左頭d

ff3 都好睇過佢

咁多年過去，完全無人記得d比賽場面 次次都係講三萬蚊過夜

香港果套冇eurobeat做BGM....好似成套嘢冇撚咗靈魂

唔得 有陣柒味
始終都係頭d好

依家youtube 睇返有好多語言嘅版本 都係好多like , 仲有日本仔解釋改編過所以唔好拎黎比